* Тестовые данные: Позитивная проверка. «Перейти к покупкам» из «Истории заказов». 

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя нет заказов

* Шаги:
1.	Выбрать «История заказов»
2.	Нажать на кнопку «Перейти к покупкам»

* Ожидаемый результат: переходим на "Главную"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 13.07.23 | 10:09 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 13:10 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 25.09.23 | 09:18 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 15:10 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/tVfNT7cK/129 | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 13.07.23 | 10:12 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 13:10 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | PASS | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 25.09.23 | 09:20 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 